你地可唔可以唔好再用害死人組合？

話說我今日係最低消費個到做流動物資送禮勤
咁就見到好多溫馴既BB個豬咀係用緊害死人組合

作為送禮勤 我就緊係衝上去送個大禮比佢

bb竟然問我：「我依家用緊呢個唔得架咩？」
我：「你呢個係害死人組合，唔得架bb」
bb：「姐係點呀？」
我：「姐係會害撚死你 聽話 換左個大禮就安全架啦」

你地可唔可以乖乖地換左個罐佢？真係好毒架
我求下你地啦

仲有另一個傻豬bb見到我送大禮過佢時..
BB：「哦！我比返錢你丫！」
然後9秒9除低袋拎銀包出黎 你地可唔可以唔好咁？
我送禮勤一生只係想送個禮 無他架